【I/A】Hero Cantare 英雄神鬪曲 히어로칸타레 (1) - 台服事前登錄中【五大訴求 缺一不可】

官網

想睇下玩咩可以DL韓版試試

韓版8月首抽榜

留名！終於出 等左好耐

希望台伏Keep到韓服嘅水準唔好又出特別版

特別都照衝

個首抽榜點睇

好玩？

有冇game play 片
咩神曲
音樂game?

又係熟口熟面d名

LM

有性趣

湯巴終於開返d有水準既驚post

係湯巴

game play

神曲

NO音樂Game

講到之前好無水準咁

真係好耐無見

呢隻畫面好好喎

定依首係

美術幾有特色，同埋聽講韓版好佛心

個玩法
有無人玩過韓版評下

韓版啱啱出嗰陣玩過
之後3分鐘刪咗

lmlm
睇落幾好玩咁

準備定個肝

就咁睇個玩法好似麻麻
不過點都會試下先

依家開始食定肝美健

...你玩左3分鐘刪左仲出post叫我地玩
BTW 佢地D漫畫角色我一隻都唔識

原因係唔識韓文嘛

長期食緊

14號FF幻影戰爭 好似仲吸引過呢隻
望個樣似課長驚
呢隻睇完條片玩法唔係好吸引 唔夠爽快

好夫以唔錯

我都對幻影戰爭有興趣，不過se要抱持觀望態度，唔夠膽有太大期望

當初我都玩左陣 但韓文真係完全睇唔明

sE

唔似唔錯幾時出

好

我最鐘意個畫風
快撚d出好想玩

最緊要d女角夠淫

明天就出 留名等試玩

lm

最後一日啦，要事前就快

登記咗

要台灣store

我用港版acc入都得嘅？

我入先

玩法咁單調 選人出招

韓漫撚必玩 又熱盤戰士又神之塔又高校之神

過左12點 有無巴打有多個事前預約

一到12點即CUT咗?

幾時出

今日

係

幾點開ser?

預約咗會有sms?

幾點開ser

屌入到黎原來無左預約
不過唔緊要我習慣刷到2 ss先起手
湯巴其實呢隻玩咩?

係咪傳說中韓國漫畫大亂鬥個隻手機game?

會唔會有家政婦 sweet guy 贖罪營

識抽一定抽二十五夜

黑龜藍龜

屌那星原來我冇預約

same

咁就開得？

有埋烏雷克 正

我係你就唔開,留左先
你個acc無ss女

開有女萬事大吉
除你係男

好似見唔到呢隻

左上個隻有咩評價?
第二隻好似係ss

有新game

夏洛特無評分既

神之塔嘅會即開

抽唔到

個首抽有幾多抽

唔係好明 幾時先係首抽

打完1-3就係

4個都可以抽一次

4個魔方

有無評價網
1隻ss開得？

好似咁易ss

上面見倒評價 自膠

你鍾意可以抽倒兩隻嘅再加信箱送一隻

神手

課完個首儲 抽中埋條女

抽野要等半個鐘

完全唔知抽緊乜
無啦啦播左隻齊天大神，跟住叫我課金
點抽點玩都未識

首抽算快 可以刷多幾次

邊個位係抽都睇唔明

你班友咁快手嘅

過咗1-3去返主畫面個portal

抽完即刪驚 雖然有隻ss

光洙巴點舛可以玩咁多game

唔好玩？

原來咁就係抽一下，所以一出黎係有五抽?

一開始抽邊個池好D?

9月TOP5

因為好快會棄

我諗係啦 可以俾埋啲石再抽埋佢嘅

真係好易

點解你地可以咁多抽既?

你班歐撚

咁快手

抽到夜同花蓮

系統第一下果隻好似必中ss咁（黑色三月）
跟住5抽出齊天，第一次中ss可以課一次60幾數1000石
課埋中條女
btw仲未知玩咩

首抽就課 唔中咪PK

【攻略】新手入門指南

都未刷首抽，一開驚就中齊天，見佢60幾蚊多10抽，咪試下
諗緊係咪要刷首抽

同刷巴講課唔課依個問題本身已經係笑話

湯巴其實你邊到搵咁多驚玩

正呀開得

11月13日評價

依個月無乜課金，發夢開支超級大，仲貴過平時課金，不過值得既
直頭係當左課金買勁裝買材料

湯巴d圖全泡文

無計，佢啱啱出，乜資料都係得韓文
一係刷巴你搵啲唔係泡菜文

Google

我搵到隻全繁中，廣東話既
不過你無得玩，俾埋vpn你都玩唔到

首抽唔係必中架

歐人歐語

夏洛特係唔係勁架?
POST頭好似唔見有佢

夏洛特係邊隻，畀圖睇睇
中文名對韓文好難搵

家下個池隻魔女?

依家封面果隻囡囡

好似又係要抽重複突破

真心唔識，都話一開始就出條仔ss
諗住隻隻驚開波都係固定必抽隻3/4星咁樣
點知依隻原來ss=5星

證明你個帳歐

唔差嘅，個樣

姐係唔勁? 不過我抽到齊天大聖 照去馬

我都新手嚟
只係個榜搵唔到啫

用緊覺得幾勁

回合制game?

依張應該易睇啲

個4格即係咩

左上PVE 右上PVP
左下RAID 右下公會戰

利申返，右下我唔肯定
機翻佢畀咩公會美國人的臉我

放工再刷

睇黎又係黎黎去去都係個批英勁

但個表有啲舊，有愛其實咩都玩到落去，就好似KR咁

幾勁咪又係要突上去

隻game勝在節奏明快 可以玩下

碎片系統

幾時先叫做首抽？

1-2可以開信箱必SS=1抽
1-3系統送一抽=1抽
1-3開咗抽卡位=5抽

點解隻Game好似無囡囡咁

d女唔要你

呢隻好似好勁，事前送果隻
之後1-3係每個魔方抽一下就完首抽？

活動反正都送魔女
首抽係咪避開魔女好D

有問題幾時先係首抽?

首抽抽咩先開game?

#148有講

我連點先叫抽到人都唔知

按完個魔方要等30分鐘???

呢隻勁？見個頭像同首抽榜果隻有少少唔同

4個魔方每個撳一次就算首抽

屌 即係我4次都係拎左碎片啦

屌原來咁簡單笑左

睇到但唔覺有5抽

開波25粒，抽1次5粒點唔覺有5抽

就係個魔方個度touch 1下?
但我咁完見佢分開4個位 有石有人/碎

依隻掂 萬能插 PVE PVP都得

係喎，但我事前中左魔女

係，5粒=1抽
你有嗰隻英就會出碎
無英就出英

但出完英 都要用30分鐘先拎到隻人??

有無教學點刷首抽?
用老方法唔work

唔係，免費抽嗰個一日三次先有限分鐘
你用5石抽再畀多5石就畀你即時抽
總之你抽到就係你度
個計時只係下次你幾時畀你再免費抽

你用遊客登入，刷唔啱就設定>帳號設定>刪除
快靚正

不如搵個巴打拍片
睇完D字都唔明邊個位抽野CLS

嗯呢個我知但我好貪心想留底
我有個係中封面女,但無評價....(見d技能有吸血同盾)
另一個就係你張圖0 rank 個銀髮 ,全隊加 暴擊buff
但我想要2個ss
thanks湯巴

屌刷極都出唔到次SS

左手邊portal你見唔到咩

個抽野位太新..(on9)
基本上唔慣好正常

按左入去 4個魔方
之後按TOUCH?? 出左D 石 同卡
咁就叫抽左???黑人問號呀~~~~~~~~~~~~

又係男人

呢隻勁喎 萬能插

條女應該係大力dps黎

4隻都30lv無裝，全auto，條女永遠個dps都係搶先一大段

終於明

走啦，我唔想搞大佢.JPG

係，但活動有送遲早變公廁
想問刪資料刷首抽仲有冇事前送？

信箱必有事前
放心刪

有無巴打開左公會

1-3個次魔力抽到底會唔會出SS

3隻 唔知勁唔勁
開波先

首抽要邊隻？

送個堆次元精華抄哂
D S角都唔知練唔練好

有冇人抽到兩隻角果隻英

又有新驚

中間果隻？

咁樣可以開波？

首抽教學【總共1必SS+7抽(每抽3個)】
鑒於有巴打表示抽完都唔知抽完黑人問號
以下介紹乜嘢首抽
咁為之1抽=無英出英，有英出碎，有時會有卡同其他奇奇怪怪唔知乜撚嘢，總之如果你有嗰隻英就出碎，無嗰隻英就出角，所以唔使係度黑人問號

去信箱20個次元精華+必SS
推完1-3=免費每日抽=1抽
3個池各撳一下唔扣石=3抽
20個次元精華(5個次元精華1抽)=4抽
總共1+3+4=1必SS+7抽

推完1-3系統撳【啟動次元】=即係抽抽

系統送嘅依一抽其實即係免費抽
免費抽一日送你三次，每次要一小時，所以抽完你會見佢係度倒數緊
倒數完你就可以返嚟再抽

另外三個池，各撳一下，唔會扣石

最後撳你想抽嘅池，會入返你上次抽嘅畫面，撳中間嘅方塊
佢會問你係咪重新生成，意指用5個次元精華抽
你之前抽嘅嘢係你就係你，唔使驚，佢唔會收返的

之後就會抽到 (唔係必SS，係寫緊嘅同時出，炮姐)

抽到無得抽就即係完了，祝各位抽得開心

如果抽唔啱係去主畫面右上設定>帳號設定>刪除
輕鬆再刷過

有丁幾勁都無用

玩住先，反正咁易抽

有呀，歐洲刷免費頭抽中

咁易刷，整隻3SS都唔難啦

其實我POST嘢係咪無人睇，係嘅話我唔POST了

中文版，但上面太亂遲下先翻，定有無識韓文嘅巴打幫幫手
利申返張圖韓國嗰次上半年，所以有啲舊

個活動7日做完係送隻魔女?S 級?

魔女劉美蘿SS嚟

咁即係盡量唔好首抽中呢隻 right?

唔係無人睇
係已讀不明

點解你會咁到入去睇既
教下我係邊度咁thanks

睇圖啦

咁多隻SS 好似隻魔女劉美蘿最高DPS,
但做完7日又好似有送 首抽中既話都唔知要唔要好

3隻SS不過隻奧黛舟好似評價一般 開唔開好

真ss
條女可以打全體仲要識上毒

主畫面WORLD>圖鑒

要升星，升星要大量碎片

oh fk !!!唔該你湯巴
希望你keep 住帶d好 game 比我地玩

我另一個號有,唔好用
我建議你留住先,再刷個新既(開多幾個新模擬器)

好似話慢慢農好過係咁刷

不建議刷首抽，你刷到天荒地老刷出你想要的，別人已經農出好幾隻角色了。

係 重複先好

本來想用女角,但呢個組合真心覺得開到波,男女黎講呢2隻個樣好型,痴線老

cls第2隻勁型

個玩法係咪即係FGO

你明唔明,痴線老第2招識回血,主角惡魔降臨咁樣識開盾.......我想唔通唔開既理由

湯巴幫手睇睇咁樣夠唔夠開第2隻係女但唔靚既屌

id：13560
名：李光洙
求加好友 會長玩

開始懷疑係咪要搵隻補師，隻坦企頭好快898

仆街我以為隻嚟
玩住刷隻紅藍角囉

唔知開唔開好 但係又想要封面條囡

其實都係1-3 刷,極快開到.....
呢隻都算快手過關刷首抽

你隻黑色三月呢

啲BGM又幾好聽

唔覺佢識補血喎

已申
另求加好友
刷手刷首抽

最慘撞撚咗送果隻

咁先好呢有得升

光洙哥邊度咁快手搵咁多晶黎升lv?

狂推主線解鎖哂D關卡 打打下就有 我都唔知

我主線打到4-11

你推到第幾關？
我想幫魔女升星，不過唔夠混晶

咁撚快

無腦推就得 我都係跟巴哈個教學

呢隻係右上藍色頭果隻？

NO

Del左佢

屌 好似樣

真？

開始明點解話刷首抽無用

刷得黎人地都抽多你3次
仲有好多料 好似係

不過刷首抽咁快 刷到3 SS都唔洗好耐既

開得？

假

有英無碎，得嗰10LV

有玉皇開得唔使問

角色碎片係升星
等級上限D料唔難 我推推下都全隊60LV

咁抽重複ss有咩用

咁都好啲，以為要升星先升到上限

升星數 暫時未知有咩影響 但實有用

升星唔同升上限，依家推緊主線拎混晶，睇下升星有咩用

3星暫時70LV都重有得上

麻

收到

少左隻SS不過好似D英評價好D 同埋靚D 巴打點睇

一世都唔洗齊75星拎獎 無咁要用自然屬打 我得兩隻a嘅自然屬

開唔開?定繼續刷

獨家虛寶
次元石*100、金幣*500,000、升級水晶*100,000

1.
2.

用邊個開好呢

好唔好玩

玩下咪知

感謝

無ac

申請唔使錢

刷到有3ss囡囡先開波

唔好信,刷首抽永遠有用
話無用個d只係課長

抽撚到27抽先有魔女 想要另一隻

開1,碎係面一定有活動搞
一定係量>質
反正都係佛心養成game,我覺得多隻角點都好過突一下

你課咗幾多

然後玩兩日棄

正常呀

有冇話石點用好
抽唔到第4隻ss
冇坦

2百幾姐 好少姐 買下D禮包 用紅石買精華

升完星好似無咩勁左咁

附加升5星材料

刷唔刷兩隻t0好

有3次抽但硬係覺得第1個池好伏,原因有得送,女封面又無評價
搞到我宜家都唔知留定點好
同埋佢設計係一下下咁樣咁?

搵到喇
原來升星會加技

開啦....屌

睇巴哈有人韓版一出就玩，話台版雖然直營但魔改版嚟

個黑色三月同齊天大聖 仲有邊隻係最勁?

睇番魔女
成隻e7既木限咁

屈機 綠色頭嗰隻都好嘢嚟

我地玩咩Ser?

抽裝都幾貴有無人試過

成日見果隻棒球佬高傷高兩色角

抽野個度呢有左下右
個度係指我今次抽到既記綠?

應該點組隊好 仲有隻唔知組邊隻 好似冇坦

點魔改先

前期LV壓制

用哂D SS組隊 升爆LV 狂推主線就得
用獎勵送既次元碎再抽 搏多隻SS返黎 唔得就是但搵隻岩心水既S用住先
我都係3SS＋1S 隻S係補師黎

狂中碎片 咁樣開唔開好

我都係聽佢UP

湯巴建議我抽邊個池好

第一pool第一條女 夏洛特 冇評級既

你唔係刷完啦咩

仲有3抽

可能太新 我覺得算係tier1尾

用邊個開比較好?

4ss

開得了

歐撚又迫害

無5SS點開

個個4SS CLS

望反你地d首抽就知痴線老同男主幾咁難中

但你要睇反有d S角係勁過SS
唔係就咁睇ss角數

最後用2ss開左...上網睇4ss有3隻好似都麻麻

抽邊個池都一樣，睇運
抽魔女池出齊天韓王
抽齊天池出魔女
兩個pool都一樣，係你就係你

有道理隻男主我都係第一個池中

真人真事黎
集中一個pool抽，儲佢個累計好過

反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反

反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反反

個2星升3星角任點樣解?

又10抽

good luck my friend

次元 同時間魔方有咩分別 都係大pool?

多唔多靚仔

好多

邊隻叫痴線佬男主

瘋狂CAP水

估唔到神之塔都有手機驚
不過似係fans向驚，玩左陣感覺麻麻地

紅藍角掛

left 1, 2 好似唔多巴打中
左1吸血,左2 開盾

CLS

clsx2

依個我無課

難得

追開漫畫表示好想要第二三隻

瘋狂AUTO
卡關就換裝
又有王 又有屬料 又有塔 角色故仔
無限體
打到5-22 仲未望到盡頭
要幾多個肝先夠用?

韓系Game點會有盡頭

有啲心郁想返韓服但完全睇唔明

咁乖乖玩台伏
農多倍啫算得係咩

成個都睇唔明真係搞唔掂

泡菜仔啱口味嗎

好好j

隻s睇落都幾勁

韓文如果睇得明我一早打緊韓版DNF啦屌

不嬲鍾意泡菜

最驚唔係一倍 玉皇就咁升唔洗抽都幾正

基

所以係有啲

男人先好j 女 不了

點睇邊隻S角勁

我課完中咗SS 純參考

點分隻角係坦法師輸出定補？而家唔知隊野差咩成形

直接睇技能

圖鑑會有埋最大值

點解個個新驚post都係個堆人名

主線20關 好快JE

連登仔一日爆機

收唔到電話驗證

一開game就見到2個ser 有d唔想玩

Ser1啦

公會爆左
有冇人開公會?

D3星達成條件搞唔掂 迫你升哂全屬

真 佢啲推薦人全部都光暗 係咁要人自然屬

玉皇唔抽點先有？

問題係依隻驚，抽4-5隻光暗先得一隻自然

好似無得借好友
火屬 水屬唔洗諗 得堆S/A

以前玩game e 水火草就公廁 呢度掉轉

如果隻驚有埋大貴族就完美

咪1樣, 韓國GAME一定光暗屈機

暫時未知分別
純粹講緊條件達成要求姐

無升錯隻S補角 幾好用 打BOSS有用

夏洛特 評價如果

木奶 好勁

韓國網無
但自己用緊 輸出算高 幾好用

用緊依隻 狂出2技

佢同潛水妹都勁到仆街

後排致盲 + 攻擊 好勁

邊隻

呢隻都幾正
加爆加攻

正有咩用，抽唔到

上面有post 綠屬S角

呢隻S幾好用
1技 打後排補自己血
2技 補血+下回合免疫
3技 全體解CC
可惜係仔

有冇人開公會

我開個分身開

Search到個lihkg爆左

點解要分身開？

應該唔係依度開

成百萬正身那有錢

可以過個會長出黎？

有Game過唔到架咩

想刷黑色三月
但首抽係咁 唔知刷唔刷好

咁可以唔洗咁煩，我開，不過會長過俾你地

咁你開做會長咪得

推主線會送幾多石，試下玩住抽

我邊有時間睇住個會

大家玩邊個ser

電佢

夏洛特放3號位就會一入去放大技

好似隻隻都係

我想問打到邊關先夠十抽首抽?

依隻Game無得十抽，只得單抽

1

有冇話抽邊個pool好?

無所謂，係你就係你
利申：魔女池出齊天
齊天池出魔女

湯巴都係咁

我指刷首抽啫
本帳仆仆哋街

d屬性料好小，每日又限次數打，升唔到d人上限

你指lv上限?要屬性料咩

最難攪係粒混沌

最尾果粒

抽廿次裝得一個S

咁開唔開。。。冇最勁果兩隻wo好似

不過睇技好似兩隻配合都還好

咁快抽裝

覺得配咪去，唔使最強
同埋你嗰兩隻S都好嘢嚟
睇下第一頁個排名參考下

但係我覺得唔多同。。。抽到隻一樣樣但係唔同屬性。。。

我得夏洛特同齊天大聖
玩到20LV抽多十幾廿抽都抽唔到好野
諗緊重唔重玩好

紅石好多，有成千

S都有好嘢

拎嚟換精華

點按出黎

塔> 左下角

終於抽到第4隻ss
但3隻光暗屬SS 爭資源

3ss 加木奶夠做啦

好爽,一開場加攻打爆對面
呢隊好用又硬又勁

諗緊換走隻夏洛特轉做玉皇

開你第4隻神補血
唔開實後悔

A都有唔好睇小

呢個商店點開

如果依家入坑, 仲有冇事前預約既獎勵?

有 信箱拎

有冇人開團

英雄超越3星1次呢個點樣做?

升星

打到9關之後就吃力
70 60 60 50

唔該

唔洗專登黎買，你抽野果時抽到無，佢就會叫你用石抽

唔該晒

你有無睇佢啲比例，依度買係平啲

隻分身谷緊RANK 10 等多陣

無喎，直接抽都係100紅石一抽，無留意邊度平

塔嗰度

係 我淨係買咗依個

你睇下張圖先
塔個SHOP 4抽先2百幾石

我得75 抽1次
應該係隨機

平成25石算係咁

係喎
唔緊要啦，佢都係限買一次，無蝕無蝕
我唔會同人講我抽左幾多石

終於抽埋第4隻ss

第一隻用綠色料升上限
之後果3隻都係用黃色
邊有咁多料啊

你又課幾多

你今日課咗未

我以為自己 4隻SS都一樣

幾十蚊，想抽你地講果隻s補都咁難

潛水同木奶都得

同埋吸血既裝邊道先有得打？

打到11關 終於似啲樣

我都4ss
隻驚係幾好玩

抽ss唔難，要抽重複拎碎先難

邊個勁啲

課咪有

我會揀下面
有奶有打，做任又送多隻SS

抽S仲難過抽SS

邊個任送

真，好想要隻s奶

你課金抽到隻魔女

Ok thx湯巴

望住抽會易中啲

客咩氣

佢個任好似好難做，幾百把刀仔先夠換條女喎

7日喎，幾難都做到啦

頂佢好似食咗張卷

信箱有無？

似撳得太快撳走咗

經驗話我知，依d卷係會去道具欄

咁已經3000真係無停咁車上去主線

主線好似真係唔難，係要有心機㩒
㩒下㩒下都6章

CLs

唔會係箱 一禁就係

度度都無 sd咗信report

我9章都未3000

你主力升到點?另外個2隻我都唔知升唔升好
我驚投資錯誤

睇表做人啦

係咪變咗碎了

個7日任可否最尾個日先衝?
定佢每日有限?

我覺得佢中重覆咁太快睇唔到...

公會：光復香港時代革命
申咗麻煩留ID

頂你

哩隻驚刷首抽都算勁，唔係追post睇左你地講先都唔知自己係抽左定未抽

申左 id係okjai

加公會好重要下

已批

加左 id:long

ID 手機電競師

麻煩入咗公會嘅巴絲盡捐
(唔好問我點解個一會變咗做心，我都想知點解)

批

申左 id 二十五夜

已申

唔見

ID:Long

個資源交流咁似epic7

I’d:同公會名一樣

5抽雙SS但全部男人

MoonxD

已批
仲有13個位

直頭一樣
大家一齊照舊，ok？

-12

-11

corwin
唔該湯巴

我加完先記得改返名 17lv個個

已申 李光洙

你連登改左id

頂 卡關 10-25

UaenA
Lv.20

係啊改左好耐

估到係佢

-10

-9

-8

入咗公會唔該捐齊嘢，12點會重置

同期一齊玩KS 得我地

你地有石抽人定抽裝先?

你缺人咪抽人
缺裝咪抽裝

你用d石換黎抽左人?

仲係到刷緊

Metoo

冇體力限制真係人都癲

打到10-25卡關

正換完10抽中左海豚奶

e家呢

有，係我地消唔切姐

玩玩下發現，齊天大聖真係好撚勁
藍b同柯藍你地真係刷隻齊天開局好

1-10個3星要全火屬性，但我得果隻男主係火

主角都勁啊

邊隻主角？

鳩推，唔使理住

繼續刷

最能型個隻

第1行第1隻

Pvp撞過人地用好撚勁
我果隻食屎大

繼續刷

得3次雙ss

留起佢好喎

我9已經卡，
d怪劈一下扣幾千

.gun
我都係雙ss開局

留咗先 刷到2046

正確，繼續努力

－７

抽中3女ss有魔女

但冇雙角男主，痴線佬
開唔開好

推主線再抽

唔開

well the fking done!

懶魚
Lv.20

id:aLIEz

會唔會唔係1200轉日
我仲未轉既

有無人同我一樣咩次元裂縫開始失敗

id: 二等兵 申請左

小弟決定放棄
肝得濟 隻隻人又唔識

其實唔肝

下隻更可愛

ID:黑人問號

完全唔肝,而且可以掛機

好似有bug
換日失敗
有d人去左第2週

點掛？

-6

佢唔係打完一關有自動掛咩?
定你想自動掛下一關?

光洙巴你隊人係點？
夠力打到10好勁

－５

仲有公會捐獻果度，個剩餘時間變左-
正，唔知賠幾多抽呢

我仲未發現重打有咩用

應該係有bug，依家次元打唔到，商店又開唔到

發達啦
刷緊首抽既大家加油

重打D咩

自動刷舊關

手痕禁入去抽野果度發覺原來每個位可以抽一次，入左第二格個度抽中齊天，應該開得喇刷左3個鐘

係咪有BUG
去friend list個批量傳送及接收可以係咁禁 刷錢

申左,ID是咁的粒的

第一行5,6 好好珍惜啦

毒撚寫嘢永遠無人理

隻game d歌幾好聽

背包到冇咩

真

屌 又係歐王藍B

真係得，
不過我唔太敢bug佢
有無人唔怕死

禁左5分鐘

NO, you will be FK

㩒左幾下唔敢㩒鳥
反正暫時唔等錢洗

重刷完開唔開好

已申, ID:Sim

申左 NeymarJJ

只能講 齊天係勁野，同埋前期如果同時練太多光暗/同屬，會唔夠料升

真心，S雙奶仲難抽過SS

申埋 YunoCP

刷左成個鐘都冇見過佢

魔女活動啲刀係邊打

唔好打住，d卷可以儲，練到咁上下先好打

呢兩隻？

yes

所以你明我頭先中左海豚bb個下
因為根本就超難出

因為有回血技？

嘩,你有男主,又有雙奶,仲有隻神坦
暫時你呢個係勁

呢兩個ac玩邊個好多ss果個課左十抽

每日重置左
大家重登

咩game都好,坦奶係最難中,同最必需
無論真人定遊戲,你必需要有
你試下打仗無MEDIC

Thx 咁我主玩呢個

下面嗰張已經曬足三次想點

岩岩未又人答貼多左sor 冇心

未有人

抽裝絕對係伏到PK 一套A級好過單件SS

多謝前人

我由開AC到推到第10章卡關全部石同精華拎晒去抽都見過依兩隻S

發現佢推推下圖成日叫你去打啲特別關卡 點知唔夠打既 又哂次數

乜都唔好理，佢叫你去完你可以唔使打，仆返去打主線

想請問下係咪主力推主線推到卡先打其他野

通常呢 d game 裝都係打關/活動就夠用
係課長專利黎

係咪開得

你依個陣盡升盡推，我諗有排都未卡

屎忽痕用咗幾千石抽裝 最有用係飾品
D SS裝未夠一套用唔著

推,仲未批,唔該

無奶你諗你

原來要抽先有唔怪得我未打過出飾品
多謝教路

等等，開緊GAME

我當時都無,希望佢運仔後面中

另外上請問下上面有個巴打講既神坦係冇著衫果隻？

斷線

點睇邊隻係奶

睇技

-4

巴打你有無申多次，都係唔見

唔見你申，邀咗
-3

10抽人全部A

係啊,你咁下圖監就明
佢有吸敵人打佢既技,個表寫得s-ss 真心好用/勁
你睇下A角夜pve SS ,你自己用落係真勁過所謂SS
韓仔無老點你
我宜家個隊打不死咁制,吸血+回血+攻擊buff
齊天我未睇未知係咩技

-2

唔見你申，邀咗
-1

申左
Qwop

暫滿，搵巴打再開過個

點解搵唔到個公會

開左我再加

ID:霸子

開唔開得？

開得

夏洛特評價點 上面個list好似無

好多FFBE巴打

有D想重刷玩過上面巴打首抽仲多我一隻SS

算啦 照開波 想中夏洛特

一隻80lv就夠打死隻王

新英，好似係

係未玩1服

大技完有盾，
1 2技打後排

仲未見過有三月

仲唔開？ 最勁果幾隻都齊

卡關應該點樣升d英好 我4隻都光暗 其他屬又得A 打story關有無得跌升階個粒野

開啦，雖然我覺得齊天同韓皇有d重疊
而且韓皇好似無咩用，不過照開啦，3ss
前期最緊要唔好同屬搶資源

係未開得

講到咁都仲叫藍b開會唔會太睇少佢哋

開

我明
搶資源搶到仆街
根本唔夠料去升人

申左，叫浦原

申左 叫翔太朗

ID Limbo

唔該湯巴

睇完gameplay都唔知玩乜鳩
裝左研究下再算 信湯丸巴

信我一成

id: KaiC

thanks bro

申請了 MayI

隻三月係事前送既？我係禮物箱到一禁領取就有
之後四抽中得一隻tier 3 開唔開好

申請唔到，冇位了

我想入公會，之前Sim 呢個洗左，新加id:Sim1
另外想問亞爾基里呢隻評價如何，佢算唔算係補？

排隊
狐狸太太

三月係random抽中
歐人歐語

重新申左，求批准

升星有乜用
能力值都唔加既

是咪重課限定
3ss開都好難升喎 打到10就打唔郁
抽極都抽唔到下隻ss

佢地話要有奶
但我連邊隻叫奶都唔知

你地升lv係平均升定集中升一隻先

絕對唔係,我睇人地老手講話呢隻係佛心休閒game

我係main 1隻再平均

有邊隻一星可以投資

第一隻

個表教第2行第4隻
佢大招係用命轉攻,3回合後你會無左%血
1技係15%生命盾
所以有補師=佢可以不斷玩命

夏洛特用落覺得好廢

光屬升lv 係邊度打?

仲有冇其他

我2隻ss都過到10

第1行4,5
4就機率暈人
5就加攻減防

睇組合,你有吸血就輕鬆無腦刷

有吸血 又奶就過到
利申2隻都冇 卡25

其實你地要玩首抽係應該刷滿級戰士+ss+S奶
咁樣仲實用過所謂多SS
1號位放隻吸血滿級戰士,後排放隻補血全隊穩到傻

打PVP 見對面全回
真係唔使打

ID: 怪物
麻煩湯巴

望左大聖同玉皇,都係唔夠滿級戰士咁bug
2技就可以打2隻一直吸血,另2隻要3技,等要出到3技先回到血死能左啦
呢d game 都係玩續戰力,你有滿級戰士連坦位都可能唔洗
建議首抽刷呢隻做膽

所以佢pvp係SS ,你永遠秒唔到佢=你輸

5隻SS 有4隻光暗 搞唔掂

加埋活動隻魔女 5隻

我被水系克我屬,無問題,照回血
佢回血係計你dps ,所以配埋 黑夜既3技全體加攻= 屈機
我宜家吸血係6千咁樣吸

重刷啦

打到12啦重咩刷

都係要3技
但係3技除咗放第三位都好難發動
唔該哂你

聽到都覺得難升

好似係韓版先會咁

水奶同木奶邊隻好用 木奶夠碎片上四升

有冇人可以貼下有邊幾隻係有回血技

睇湯巴po果幾張圖 我都算有2隻t0
S個隻都叫有少少奶量 但得單體 3卡就有盾

Btw呢個ac玩唔玩得落？

一係你hea玩住先

頭3隻配第2行夜
但係堅食水屬

剩練頭5隻有無得玩
唔太想重洗

呢隻驚食屬性都食得幾應

所以個個屬於都要砌返隊先玩到

加入 ：娛汝乳於寓

問題係個表列出黎好多角都係地底泥
都幾難整d夢幻隊(課金/時間)

我升到隻hip pop佬80lv 擺佢最前
唔洗補都打完10章

隻驚都幾唔平衡

開技用

光暗/3屬最好每樣一隻，同屬搶資源搶到喊
嚴重拖慢進度

隻noname推圖幾勁

望完個表 發現原來幾多S角係tier 1

留名試下先

抽撚到80抽仲係得4ss想抽隻補都無 垃圾game想棄

我100抽咗添啦

有幾SS先 我D野27抽已經係4SS 即係抽左53抽都無隻SS

hip pop佬? WHO?

帶cap帽條友?

馬奇努 冰屬隻ss

咪就係100抽保底囉

尼馬

4隻都光暗真係玩鳩自己 又抽唔到其他屬

隻GAME一開始覺得幾易抽SS 比個假像出黎呃錢

hi 吉吉

首抽係咁刷緊係易啦

想問係咪大家都係1SER

頂... 好gay 啊 點解一條SS女都無架....
想問咁樣係咪開得？ 派曬4隻SS去打？

開啦 頭3隻 tier0
但預咗同屬搶資源

好難升

正呀~我頭3隻同你一樣
一齊搶資源啦

同屬最多2隻好啦

咁樣開啦可?

其實就得2隻ss
我覺得重刷,唔樂觀

推唔郁啦
可以點玩 繼續抽英?

光暗揀定一隻嚟升咗先
同時升搶資源到嘔

-5

補都無,又無吸血

湯巴會會點樣簽到

你有無申到，都係唔見你sim1
第一頁有評價

是咁的，唔見

-3

-1

排(1)

排(2)

留ID，排(3)

申左 ID:言葉

排(4)
升1LV多2個位
如果巴絲們等唔切可以開多個會

排(5)

排(6)

排7

試放 有意tg傾下

想問下咁樣開局得唔得?

你第3隻有無回血技?
有滿級戰士己經非常好

我用1，3推到第10
第3隻淨係開2技

因為滿級戰士bug黎.......你放前面d電腦好小打後排
吸血吸毒咁能樣

第3個隻女武神2技回小量血+1次無敵(好似係
佢顯示嘅說明2,3技調轉嘅

咁得啦佢開得,希望後面抽到s奶咁就無能敵
我己經唔理過關幾多星,反正未齊屬根本無得搞

咁樣我安心開始玩啦,多謝各位

你可以好開心feel到滿級戰士點樣吸毒個樣

申左 ID:非選別人員

呢頭啲怪扣完血個頭又吸血滿返

我係課長一樣買呢隻滿級戰士+夜+S奶黎開局
你用完反唔到轉頭,一開場男主放加攻buff,隻吸血吸到

成堆光暗開局真係好難玩
光暗一定要升爆一隻先
D角差10lv數值差距好大

排8

100抽之後係可以揀英定純粹保底SS

咁樣開唔開得過

抽左個殘影出黎

仲唔開?2好似有補?

係咪真嫁
終於玩得....
THX巴打

心口有奶

我ss冇奶
不過魔女好撚痴線
魔女2com 3com都好勁

ID:咕噠
等下位

食埋飯試下先

烏雷克好癲 2技全體+睇自己最大hp附加傷
3技單體高傷之後殺人回滿血

無屎屙又刷多個3s ac出嚟

慢慢玩啦岩岩開ser

咁樣開唔開得

希爾達招被動放毒勁到PK

首抽之後嘅機率低到痴線一隻SS都冇 S都係得一隻

硬係低啦,唔係點迫你課

終於抽到夜
但冇奶，開唔開好

唔好,你得1隻ss

湯巴琴晚申左 ID Limbo

隻game送石好少

2號2技識補

我有少少後悔升左魔女

左手交右手

點解

aoe係勁，不過打落去會發現齊天單體輸出同耐打都好過魔女
不過我個頭都濕左，唯有繼續落去

都係果句，睇餸食飯，有咩碎多就集中升邊隻

升唔升光明好....5隻SS都光暗 得佢係火 夠料重注佢

想問下抽到重複角色碎片有咩用?
升星超越隻碎係金邊，用唔到

well the fking done

整殘影

有奶但又冇勁男角，咁又開唔開好

0課冇碎冇齊天大聖

咁抽到重複角色即係無用
分兩種角色碎做乜9

睇你鍾意重覆食定點
我係你會留,再刷
總知目標係滿級戰士,配ss,配奶

開左了不過補得唔多

好啦，你講個配搭我尋日出過不過刪左

WT?

你係咪攪錯左？
升星同開新技都係要佢既碎喎，應該係得一隻碎，無分其他
所有ss都係金邊碎
會唔會你睇左普通夜碎當左係黑色三月夜既碎？

算啦

本身開左呢個

呢個留左有d1516

再刷啦反正我都唔太care個活動
比左你無得升都係倉

想問下大家推圖係咪唔理有無3星狂推到第10章
強逼症想全3星但係又唔夠打

上軟下硬,問題係你上面有小補,下面好似無補
我係你就雙開黎玩,賭下面中補
你應該知黑夜放3號位 可以開場就 buff全隊,之後滿級戰士set 2技一直開

你答左自己

排9

2隻光RIP

開，但升光唔好升暗住 BTW你無奶

奶係邊幾隻？

14章D怪 130LV

無意思你根本打唔贏,慢慢打重覆關好過啦

依家先見到

暫時重贏倒 靠毒

但聽你地講重覆屬好難玩 我3隻都係光係咪會仆街？
主力升邊隻？ 齊天？

200%仆街

課就唔會仆街嘅
唔課都唔仆街，但就要啲時間農

你估刷3隻tier0又唔同屬咁易咩
我有課少少就無咩問題 唔課咪慢慢現

咁樣唔知得唔得

點解好似隻隻SS角突完都有SP技

係夏洛特無SP技

右邊隻SS麻麻 我唔會開

唔該曬巴打們
齊天 玉皇 夜呢3隻光應該升邊隻先？
試下玩下先 好玩應該會課月卡

盡量刷到黑夜+滿級戰士+奶

但係咪要突滿先有

隻S 昆阿圭羅係唔係好用??
見佢可以回自己友血

依隻刷首抽好快姐

t1角黎 好用 我打算練

40係普通夜碎? 3000分必中SS 我明明見到係重複夜

3000分幾時必中SS

sp技好似要升星，之後超越果度開。。。
都係要碎片
我魔女係咁，其他無睇

突滿都無
超越4星5星6星全部被動天賦
其他SS角有SP技

主角有紅藍角先係黑夜啊

大大力推薦希爾達
靠佢招被動毒 過埋14章

個度明明寫住隨機召喚1個SS英雄
但望真D原來幅圖係random A-SS

抽到先講

係咁佛就好喇

可以踢左二等兵，手多多去2服抽角，抽完禁刪ac 點知連1服都刪埋。 而家要重玩。
id: 上等兵

咪又係變碎
連抽到D乜都唔知

公會仲有冇位

如果係SS碎 又有咩所謂

岩岩先抽左80SS碎
但冇光石

雙補又吸血,吸毒王

有SS碎重想點 我抽到100保底先抽多隻SS

但你推得快我好多
升人升到唔夠錢 去邊道刷會多D??

我有課金先快姐
你推主線就有錢 基本上我乜都打哂

依家開波送熟練

卡緊10-25
完全唔夠做

係咪有公會

隻夜上唔上到ss?

想問點組隊好？
依家太多暗

有奶就好了

祝你抽到，同你夠料升兩隻光

BTW你隻昆咪奶嚟

諗緊課唔課佢個成長包 有300混沌石

開得局？

黛西同昆2費都有補血 昆3費有埋全體盾

黑夜放3號位啦

應該悟空 黛西前排
後排 黑夜 昆

黛西同昆都奶到 暫時唔錯

但2光難搞啲 應該升左黑夜先

咁開得?定係要首7抽 3ss先開

黑夜加全隊攻實在好勁
3號位一入場就必殺啊

鐵匠鋪 1000石 果格係咩黎??

抽多左一隻as 呢3隻 開得局？

兩光平均升你唔課要農一排

愛琳

重新刷要del game?

唔該睇置頂#199

Sora個屎忽好正
有無人知活動換野把刀點打返黎

有冇巴打ser 2

見到個個都有一堆有用勁s，攪到我想重生

邊隻sora

我都停左係10-25,主要係角色無資源

有,今朝先開始玩,岩岩先爬完晒D文

姐係開得？定要重刷

睇完#1 開局

攸羅

湯巴我申請左公會先得唔得

咁樣應該開得喇掛？

我唔係好分到邊隻係奶
瓦爾基里有補血 係咪奶黎 抽到佢加大聖

抽抽下就有架啦 S

我都唔知
但個BAG 有3把

打魔女

唉屌仲未有第四隻4星 打11已經得返一星
魔女80升唔到

奶呢

開啦，唔使問

特別關黎?
我仲以為要用劉美羅打關卡先有...

唔識分都可以入圖鑒睇技嘅

即係異界BOSS??

邊隻最有用？

你呢隊算唔算補多 攻勢力弱?

撳入去活動7日任，有4關用刀打

有上同下 無中

依隊係無前排

有個問題 有個AC連左FB
想用呢個AC連返FB要點做

咁睇返第一頁啲評價咪得

見係你先入黎玩

搵個新FB再連
一陣搞嚟搞去搞到無咗仲麻煩

想問 我應該重刷定照開

草系 芙羅拉

做乜鬼嘢
btw我3隻都未抽到過，問我都答你唔到

玩住依個拎石睇抽唔抽到前排

係喎 發雞盲添

只夠打EASY 6把刀一場

開得?

活動都未開始肝就抽到美羅
所以係咪唔洗理個活動

唔算好好 雖然有黑夜

邊玩邊再抽

重刷?

拎嚟超越
好似係

求奇綁個廢email再刷掛

而家養唔起啲ss
最多只夠打easy
有排肝

試下韓版有咩分別先

一試返唔到嚟台版

港台通常都仆街啲 可能玩家都仆街啲

一去不返

想問如果卡關應該刷normal定hard好 同埋刷story係咪唔會出混沌?

其實有寫你掛邊關個出啲乜，正常人都應該會揀掛出多啲嘢嘅關

獎勵會寫明哂
刷hard會多錢好多 但限次數

韓版個教學已經唔撚同

仆街 boss關隻鳳凰會補血

台伏抽得咁撚辛苦都無隻
韓版一開波就有隻

要點打 我又補佢又補 打唔完 又唔死

刷咗成日終於刷到4ss

奶?

想問下升多一隻 揀邊隻黎升比較好暫時
抽極都無好野

刷咁耐都未見過有奶

Kr係咪又係好多個ser

無SER揀

2光暗1自然1水

台伏韓版兩隻Game嚟

韓服=肝、農、長線

台伏=肝、農、炒短線

啱啱課2個68中埋奶

咪又係短線

恭喜晒

玩完韓版連韓台版都唔想玩了

其實一開咁多個ser 就知佢唔係想隻game耐

掛機game係咁上下架啦
係差在畫面靚唔靚 同咩IP姐

係嘅，玩爽玩台服一流，佢改到成個節奏好快，推主線又快
所以升人會好缺料
韓版就一步一腳印無得快咁

一樣要
除非你諗住拎黎j唔拎黎用
每隻都要重複要碎，拎黎升星，超越開技

活動每日做任拎入場卷，拎完唔好打住，卷唔會每日清，可以儲，儲埋最尾幾日，戰力升高左先打，如果唔係只會浪費次數，到時打唔夠換隻角唔好喊

歐洲人洗乜奶，課下課下多到開牛奶公司都仲得

講緊歐王

dllm
我post都未爬完就中

我仲未刷完

要求唔好太高，好快開得

啱啱一次係韓帝+紋身佬 全仔

依隻game幾日貨仔 唔快D開無人陪你玩

唔小心課咗幾百蚊 依家打到16-6

其實我等緊另外果隻多啲

大佬你十幾萬戰

重有邊隻

韓版過圖無分3星

其實想玩exos heroes多啲不過佢國際版有排

無咩興趣，暫時其實幾滿意
只係感覺到香港人既速食習慣會令隻驚加速收皮

2020好快啫

我都係講下有咩分別啫，唔使咁大反應嘅

我都係等緊呢隻

文字上誤會，其實無乜大反應

如果玩到1個月算好野

你2個d對白好鬼好笑
鬥誤會,屌你2個影帝級數

七史出世界首領
刷巴返嚟玩

暫時睇落應該玩到，剩係諗下要資源谷隻英都已經有排玩

驚佢好似tera m咁變左無了期等待

不鳥，廢事唔開心

何不玩住韓版等，鳩掛日日都成十幾抽

速食game太多見好既就一定換

各位巴打大約幾抽中一隻SS?我暫時50抽零隻

睇畫面係幾吸引 等出英文/日文

睇路，就1001